計哥人生已完：借高利貸一萬變欠下十多萬？

一齊夾錢比計哥

十幾萬對某啲人可能好多，
突然諗起自己以前銀行得一千幾百捱日子既生活，好多苦澀又珍貴既回憶

不過條友爛賭又唔想工作先會欠債

擺明個天玩閪佢
慢慢拍片眾籌.
有人比錢佢,我都唔撚返工拍片眾籌

劉馬車加下都唔係好撚好下場
頻道都比人Block撚埋

計哥道出欠債的謊言？恭喜垃圾觀眾 打手 間諜/所謂粉絲比計哥玩到團團轉 人性終究係醜惡

社會垃圾,算撚數啦, 呢D所謂有時間拍埋D傻閪片整臭自己人格.
好似龍心咁實實際際做番人好撚過

好欣賞龍心
佢個生活態度同埋好撚自信

睇呢D咩撚野'李獻世'不如打飛機好講
講埋D野又廢up
比親D垃圾波膽又廢過人
講真佢拍D咁既閪片,長遠咪影響自己人格
工又搵唔撚到,女又溝唔撚到

有條片連出萬幾銀糧都打哂飛機

佢D片我都好多睇都唔撚睇
都唔知拍黎做咩柒野,你話拍呢D片一個月有萬幾銀又話姐
點擊又唔撚高
比到佢一個月500蚊都唔撚知有無
後生個時又話可以on99咁撚樣姐,
老撚左個時, 我睇佢點收科

不過拍片都係為attention seeking
去到現實現真面目

佢咁既撚樣,邊有人會支持佢啦.
見撚到都作悶啦